唔好話支那，其實好多港豬都係民智未開

其實好多港豬都係一開始個女人嗰種心態

唔殺到嚟唔知驚

廣東香港澳門一樣多呢類弱智

真係會帶口罩會關心嘅，大部份都係1x-3x歲左右嗰班，會擔心自己同香港未來嘅一群

太細個嗰班反叛期唔識死
廢老就理得你死，反正都係咁

所以你話，點會唔大爆發？

成班仲掛住拜年出街 痴撚線

拜少一年洗死？

呢班年紀最易中招亦都最高死亡率
都係最撐政府

仲要有啲係受過教育
有幾個錢

都係咁嘅思想

講明港豬 豬都係死前一刻先識反抗 佢哋同隻豬係冇乜分別㗎

港豬佢死佢賤

累人累物嗰下死呢

拜左就真係死

班廢老仲要一副看破紅塵嘅樣

但係街市講價就鬧到面紅耳熱

累到人真係屌

4X-5X個班都驚到仆街播
係5X以上開始多無視

下年真係無得拜

人有負擔就會驚
4x歲可能仲要供緊樓，供緊個仔讀書，再老啲就越嚟越無負擔，變豬

拜完年之後可以清明大家一齊喺和合石再聚

呢班擺明支那豬 信政府 返武漢啦 笨7

唉 我老豆聽到佢朋友識有人入北京但報左湖北人即刻俾人隔離仲讚今次大陸黎真 反應快

屌佢老母 係咪真係冇腦嫁 係反應快既洗唔洗搞到要封三千萬人既大省 我真係聽到嘩嘩聲 痴Q線 仲要有件咁狠毒既八婆特首 今次香港真係玩撚完

十二月已經開始爆，去到一發不可收拾先公開
咁都叫反應快

真係大中華膠，比人洗腦洗得好利害

一講到民族主義，咩中國人唔衰得比人睇，呢啲嘢啲上一輩好受落

如果唔係驚呢班廢物累事搞到大爆發嘅話
死咁啲反人類政權追隨者未嘗唔係一件好事

第一個相信係本地廢老

中國人呀嘛

病仲周圍走，唔好累到人

尋日有班人買tg魚蛋食

佢哋真係拜大過天，見到死都要返上去探人就知
咩一得一次，你有心嘅話一年咁多日點會唔得

直頭返上去住啦屌

乜撚嘢傳統傳統

真係關心親戚嘅，平時都有得見啦

變通下唔撚得嘅

有啲嘢唔做唔得

話知你Ww3

大把唔戴口罩
我對戇鳩父母返埋支那探親添啦
屌佢個閪

太細個嗰班反叛期唔識死
廢老就理得你死，反正都係咁
完全認同
識得有啲細路又係好撚愚孝 聽晒啲藍屍父母話
唔到最後一刻殺到埋身都唔戴口罩果啲黎
成家都係港豬
所以佢地少口罩都費事理

去中國拜年個班你sure係香港人？

無所謂既
物競天擇

拜年時家母懶有經驗咁周圍同人講呢個病點點點
d專家都佢把口咁勁

係驚野到其他人
到時係劣幣驅逐良幣

有腦都唔返去啦
真係有金執咩

最緊要佢有做好自己本份
其他唔理

班廢老真係社會毒瘤黎
政治又唔撚柒識 書又讀唔撚成 返工就鐘意成做爛做做撚到狗咁 衛生常識又無

固步自封
累死下一代

邊個唔戴就影邊個

你去香港討論區望下
好精彩加

相信政府！ yeah ! 唔驚！

我哋網上就笑9佢地

其實真實係好撚多呢啲人

廣東呢一波潛伏期好有可能社區大爆發
多謝呢班人

比人拉口罩吐口水

下年拜山見

港共不作為，關員都可以罷工，自己口岸自己封！
【最直接有效既封關方法】係入境、海關、航空業罷工！有冇得唸？

癱瘓關口，從源頭直接封關！
有冇工會可以推動？？

可行=
冇用=
覺得可行既幫幫手推上去